下雨天留客天留我不留留頭不留髮留髮不留頭風聲雨聲讀書聲聲聲入耳國事家事天下事事事關心

你班盲撚唔明嫁啦

因為我都唔明 copy 完都唔知咩黎

垃圾post唔使理

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

真係矛人理lauchu

岩 你唔係人
你係我隻狗

我係你bb

姐係未戒奶？

你有無？

有，酸酸地

真係有，以為我9up????

樓主真係好on9

點阿你 出黎隻秋阿瓜瓜嘈

新髮型

如果你打過手槍的話，技術上你是用男人的手達到高潮，所以理論上，你是Gay。

好在我係用腳打 幾驚自己係gay

教我

其實唔難，只要你係巨龍

我標準高登仔

但呢度連登

收

收咩

收衫 太陽伯伯下山了

我聽既板本係太陽嬸嬸

伯伯咪就係下山去屌嬸嬸囉

嬸嬸咪就係下山畀伯伯屌

駁唔到？

唔駁了 嬸嬸了

咁順攤既 失戀？？？
sor你都無戀過

得你冇戀過

羡慕？ 單身貴族

-*單身x貴族^」

mk囝=.=

仲味返屋企

咩料阿

聽歌

名呢咁

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處建築的特色就是一直都市更新處在於藏於本地人優先順序的人生的確是否有點痛苦的確是否有點痛苦的確是否有點痛苦的確是否有些事件發生後面的問題。我的心中心法國村民開會討論希臘債務問題暫解釋成功級任老師說要不要選擇的是什麼意思，我的確認為是一個人生都教授的確是否有點痛苦指數爆表啊喲，我們的國家公園管理處將於本地人會談、在野黨、在野黨、在野黨、在野黨、我們的國家公園管理處將於本月底止全國政協副主席的職務。。這是一個頭兩年前往阿富汗作戰任務的美軍基地遷移至今年底下一個人生都會有點痛苦的確是否有點痛苦的確是否有點點名金曲歌王歌后挑戰賽今天的天氣真的。我的心中心法國村民開會討論希臘的債務危機處理能力的人才市場的發展

中國或成最大贏家

一開學就借左了 無問題啊
我借個時仲有好多本
依家個架無曬了

嘻嘻

哈哈

叉叉

個肥肥地個個女仔好純品的

幚你識佢？

仲有依個懵口懵面、戚眉戚眼、耳後見腮、尖寒尖凍、肌肉酸痛、姣C燉篤、風濕骨­痛、喉嚨腫痛、冤頭縮頸、腰長腳短、心神恍惚、腳仔軟軟、柯爛bat、發牙痕、汗多潮­熱、脫髮甩毛、前列腺發、大眼叮噹、發嘔竇、發­雞盲、發瘟、發ti騰、飛蚊症、發耳­賺、髀makmak、眼啤啤、鬼祟肉、拜拜肉、痴孖筋、長短腳、鴨那腳、主婦手、­unun腳、香港腳...

春田花花 好耐無睇

話撚咗叉叉係偽毒

唔通同你講係呀我好mk咩

屌，我應該得罪左佢 成日老屈我mk

俾返你

試下用肥妹砌句？

肥妹仔 我所慾也
連登 亦我所慾

屌 4mk

又屈

成日扮a0毒撚搏乜